# README #

Тестовое задание для 1bit.

### Требования ###

Сверстайте страницу, показанную на рисунке. Внешний вид должен полностью соответствовать макету, а поведение — описанию задачи.

1. Фон занимает всю площадь экрана, блок находится по центру вертикально и горизонтально. 
2. На планшетах упаковки располагаются треугольником, на смартфонах друг под другом. 
3. Информация о продукте может меняться. 
4. Каждая из упаковок может быть выбрана или недоступна для выбора. Выбор осуществляется нажатием на упаковку или на текст «купи» в описании. 
5. Можно выбрать одновременно несколько упаковок, а также отменить свой выбор повторным нажатием на упаковку. 
6. Состояние наведения применяется к выбранной упаковке не сразу, а после того, как курсор ушел с нее после первоначального выбора.


### Используемые технологии ###

* html5
* css
* js
* vue.js
* gulp
* scss

### Запуск проекта ###

Скачать данный репозиторий вы можете по ссылке - https://bitbucket.org/nick-47/1bit-frontend1/downloads/

Для запуска проекта не требуется дополнительное по, страница полностью автономна. Открытие проекта производится в браузере.

### Примечания ###

Исходный код страницы, стилей и js файлов не был сжат, для читаемости кода. Изображения прошли легкую оптимизацию сервисом tinypng, для более быстрой загрузки примера.

